想請問中文咁樣合唔合格？

考完中文之後覺得會攞1222
想請咁樣的話拉唔拉到2？

u

F

2都唔合格

放心 應該會拉到個3

保守估計應該有5

睇你啲2係2頭定2尾囉
拉出黎係計總分唔係用Grade拉

利申 想當年我閱讀5** 一卷定江山

有

加埋7

人地入I大, 夠晒

UE

eefff e writing同reading

拉到e

邊個負評 真人真事
五卷年代 5** 1 5* 4 3 拉出黎得個4

當年CE 英文
3323
最後2

希望有2，十二篇都識做，但後面比三篇文ko